有冇人試過用Jer Jer同花灑出合體技？

沖涼嗰陣屙尿

一手揸住花灑
一手降住巨龍
用手掌壓住花灑頭，壓出一條不規則嘅水柱
兩手45度角交叉發射！

合體技！《雙龍出海！》

屌你老母 咪撚戇鳩

好撚尷尬

冇片學人開post?

笑到腸都跌埋出嚟

兩隻手用晒
Sor

唔係搞笑
真係想知有冇人都玩過

點解大家覺得開喺創意台就係搞笑

好喇下
我發覺有人喺我每個留高都負評
來者何人

幾歲？

咁下次我幫你hold巨龍啦

都唔知你做乜鳩

做咩啫你？

識玩
噴到想射就試過

cccccccc!!!!!!!11

Cringe

扭開個花灑頭 然後屙尿落花灑入面